想組band, 召集樂手一齊玩

我本身是一個主唱,都識彈下結他,自己都有時玩下busking 希望可以召集多些志同道合,鍾意玩音樂既朋友,一齊組band夾band玩 歡迎樂手填form for 之後開gp一齊玩

首先要講下自己想玩咩style
一玩pop已經嚇走8成band仔